其實鑽石公主號係咪要不停隔離14日至冇新病例? 船上啲人根本就等中招

永續14天。
唯一例外就是你是最後剩下的人，那就只要等14天，就知道結果。

輪迴式14天

真係人到癲

喺毒船上面無事都變有事

真係好慘

抵死